714 沙田遊行,大家準備一人一枝寶礦力

等其他廣告商見到然後個個都撤回cctvb既廣告

其他廣告商仲等咩,快啲撤回cctvb既廣告

我要買寶礦力

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬

個個遊行人士手持一枝寶礦力係何等壯觀既畫面

免廣告費，但勁大廣告效益

寶礦力

759看粉劑，77折8蚊有5包

759有粉劑

推

記住去賽礦力fb page share過佢寶礦力跑個post

呢排佢喺tvb播既就係宣傳個跑步

撤回cctvb廣告 = 唔洗錢賣廣告

正呀
個個禮拜 攞支出去行

遊行完睇埋梁天琦

你地對得住人地用血提醒民眾嗎

沙田有幾多自由行會係條街度
佢地涼住冷氣睇你班港豬標汗😅
豬隊友請繼續

充滿住美點雙輝既味道

714 一人一枝寶礦力畀外國傳媒影相放入國際版

幫寶礦力賣國際廣告